# MusicSync

Это сервис синхронизации альбомов из одного музыкального сервиса в другой, с возможностью скачать понравившуюся песню
**(внимание - незаконно)** ~~так что тсс~~. Используется модель web приложения, так как действительно прлще создать gui
именно в браузере, нежели делать его настольным приложением.

# Исходники

Исходники проекта доступны по адресу https://bitbucket.org/yozi/music. Это обычный git репозиторий, если git'а нет
(а под виндой с ним грустно, хоть и можно, сам я в linux mint), скачивайте просто zip архив оттуда, пишите мне,
я сам добавлю в репозиторий новые изменения

# Используемые технологии

На бэкенде - замечательная библиотека  [Eventlet](http://eventlet.net/). Использование, конечно, было не обязательно, но
так можно совместить приятное с полезным, а еще там есть сокеты, что совсем хорошо.
А еще мне лень делать многие вещи и проще скачать пакет (хотя приложение и растет). Чтобы вывести даже единственную
страницу сайта я установил знакомый мне шаблонизатор [Jinja2](http://jinja.pocoo.org/)

На фронтенде -  [AngularJs](https://angularjs.org/). Это очень приятная библиотека для построения одностраничного
приложения в браузере. Выбран опять же как приятное с полезным.

# Установка

У вас почти наверняка с первого раза не взлетит всё то что описано ниже, а фиксы описывать здесь долго будет.
Во-первых, почти наверняка у вас не заработает pyvenv, так как, если верить, stackoverflow, и в ubuntu и в debian лежат
корявые версии данной библиотеки, просто соберите её из исходников или же не используйте виртуальное окружение,
а работайте с глобальной версией питона.

    pyvenv-3.4 env
    source env/bin/activate
    pip install jinja2
    pip install git+https://github.com/eventlet/eventlet.git@python3


Запустить файл run.py. Сайт доступен по адресу localhost:8082

# Особенности работы с исходным кодом

Сделанно не фонтан, это совсем альфа. А еще вас может огорчить urllib в vk.py, здесь он пропатченный и некоторые
методы api перенесли. В самом конце файла eventlet/support/six.py можно обнаружить куда это воткнули создатели
библиотеки (на сайте об этом я ничего не нашел). И еще раз напоминаю что без этой пропатченнйо версии приложение
может зависнуть при тормозах с интернетом или вконтакте, у меня контакт одну песню не выдавал несколько минут (все
осталньые песни норм) и навсё это время весь этот поток намертво зависает, а в потоке, к примеру, 30 песен, и,
если одна не грузится, должен сканировать остальные.


Еще иерархия песен - VkParser - парсит песни, VkAudioSet - набор результатов, котоыре вернул контакт на поисковой запрос,
VkAudio - сам экземпляр песни

# TODO:

* добавить кнопку "скачать всё", которая скачает песни в папку data приложения (по-хорошему скачать только из
тех сетов,которые уже 100%)








